Ze zijn praktisch alleen maar hersens geworden, anders aan het dragen lichamen volgens hun behoeften, net zoals mannen kledingpakken dragen en neem een ​​fiets in een haast of een paraplu in de regen.
En van hun apparaten, misschien is niets meer geweldig voor een man dan de merkwaardig feit dat wat de dominante eigenschap is van bijna alle mensen apparaten in mechanisme ontbreken - het _wiel is afwezig; van alle dingen die ze naar de aarde brachten, is er geen spoor of suggestie van hun gebruik van wielen.
Je zou het op zijn minst verwachten in voortbeweging.
En in dit verband is het merkwaardig om op te merken dat zelfs op deze aarde De natuur heeft nooit het wiel geraakt of andere hulpmiddelen verkozen voor de ontwikkeling ervan.
En niet alleen wisten de Marsbewoners het niet (dat is ongelooflijk), of onthoud je van het wiel, maar in hun apparaten wordt in het bijzonder weinig gebruik gemaakt van de vaste spil of relatief vaste spil, met daaromheen cirkelvormige bewegingen naar een vliegtuig.
